原來係香港地同黑人扑野係違法架

D. 獸交

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法。最高刑罰是罰款5萬元及監禁10年。

與動物作出「違反自然的性交」是指一名男子或女子與動物進行性交，過程中必須涉及陰莖插入陰道，但無須包括射精。只要是輕微插入，亦已足夠構成犯罪。在每一宗案件，陰莖是否插入是事實判斷。如過程中沒有涉及陰莖插入，被告仍可被控意圖獸交。

獸交罪行涉及與動物進行性交。除非被告是在脅迫下進行性交，否則只要發生性交，被告便須負上法律責任。

班水炮車都係

全體狗嫂